［訓唔撚到］失眠JJ集中討論區

利申：已經失眠超過一個月
番左十幾粒鐘part time或者通頂完assignment都訓唔著 訓著左都係咁醒

有無手足都同我一樣每晚輾轉反側訓唔到/訓唔好覺 大家又有咩方法訓到覺

我以前抑鬱果期都係咁

你係咪個人太多野諗唔開心